[BL]召喚腐男腐女hehe!!!秋季如何扮文青之討論區 (25)

LOVE SHOWER PITCH
想唔想再Encore呀

唔係用露芝亞個名黎講 完全冇霸氣

我瞓了

奶奶

唔駛咁客氣

終於瞓了
要b

要B好乖
晚安

法國0淫起上嚟係可以仲淫過d女人

乖乖 早抖

快d瞓覺，早睡早起身體健康

樓上對奶敏感嗰個小受好淫蕩

仲有一位成日想比人女女女

不要真係好萌 乖仔

呢度唔係有好多個都想俾人女女女咩
全部都抖m

仲有鍾意綑綁play

果然仔係可以淫過D女

好QQ ，又好淫

唔止可以咁簡單,而係大部分都淫過D女

oh really！？
有冇例子

半點b出嚟啦！

男的好 不會懷孕

半點半點

半點就是一個人辦

仲係度扮文青
做返小受啦

半點鍾意邊樣呢？
a比人奸
b玩SM
c其他請列明

淫蕩小文青

a
好想俾因子同顧海輪
好想俾肌肉仔仔禁住黎

我都想睇你俾海因女女女

侵 侵侵侵侵

有冇人係度

諗到流口水
有我e個總受佢地就唔駛爭邊個做1

有我有我

我肚餓 今晚得蛋炒飯食咋

侵仔而家先食飯?宵夜?

我都肚餓 未食晚餐

頭先打電話買點心
陣間有蝦多士同煎蛋牛肉飯食

可以玩人型蜈蚣
半點<因子<顧海

原本覺得終於正常返
點知都係…腐皮

蝦多士 好味道呀

唔姦你淨係札起你玩水地獄得唔得

jw d蝦多士好好味

我腐皮

阿斯…

水地獄
半點變咗出水芙蓉

沉魚落雁 紅顏禍水 水性楊花

有靚仔睇

開心share

我男友

仲要全裸

你哋平時裸睡?

佢怕熱

而家咁涼都要全裸 不得了

好痛咁款

好好笑
咩菇咩菇fire

侵

諗住轉名黎個happy ending

奈巴想玩既話可以

pewdiepie 好靚仔
好cute

雖然係同類, 但我個個靚d

羨慕
pewdiepie 唔知係咩靚仔排名好前嫁...

下

不過個d排名我年年都鬧 根本唔準

肉丸一定好靚仔

侵侵侵侵

侵侵 侵侵侵

之前睇個靚仔排名 佢排碧咸後一位
冇圖你話佢就係Zayn都得啦

唔比你睇 係我既

過港島捕獲你地
2隻打包捉走

我搵唔到人扮肉丸

快點輪我

唔明 ?

我好大洗好難養

我扮你,再搵個外國人扮肉丸代替你比奈巴捉走

你有冇4以上同大學學歷 ?

好偉大

有 好似係

我係抖m

兩個一齊虐待

有冇人要討論何扮文青

唔洗扮已經係

火箭兵團式一網捉走
之後侵目前犯
係你地面前踩扁粒肉丸
再初返圓迫侵侵食
跟足古法 子路肉丸炮製

爆咗po緊喺要留名啦

食完吐番半點出黎

文青奈巴

淫青

奈巴表示

又以為入錯post
Btw依個post嘅內容註定係依度留言嘅人都做唔成有內涵嘅文青囉

一個就水地獄 一個就話想俾人輪
文青?都係做返淫青吧

不過做咩想扮文青?文青look一啲都唔正

做個偽文青都好

我係米青

潮流興文青

潮流係興偽文青同淫青
半B唔好做偽喇，做淫啦

首先你要有頂癌症帽

背囊轉做環保購物布袋更好

都係不了 E頂帽 好核突

男仔我都係鍾意簡單啲嘅牛記t恤，或者恤衫西褲

文青唔係戴圓眼鏡咩
戴帽呢D叫森林系
好似係

所以都係做隻淫蕩嘅姆明版啟暴龍吧
或者做隻姆明版嘅佐助型毒撚

男仔著恤衫冇得輸

森林系 原來有啲咁嘅系列

我心目中既文青LOOK

唔係呀..文青都會戴帽 不過係畫家帽d fd
森林系就係偏野餐用嘅闊邊帽
女仔就係咁 男仔就...我唔太清楚
我又唔係男人

森林系要身材好有氣質先唔會柒

我心目中都係呢種

硬係覺得森林系女仔著啲衫好易kick到自己
又長又大件

補充森林系都有分兩種
走田野風嘅yama girl (女生限定)
另一種係走迷彩型格嘅..類似係咁啦

哦原來呢種叫森林系
我喺街見到好多人咁著

好憎啲又長又大件嘅衫 一見到呢啲衫就諗起黃翠如

我鍾意嘅文青

森林系男仔係咪唔得掂

我覺得呢種叫氣質有錢仔衣著

之前睇雜誌森林系男好正
不過都係白人

Yama girl本身就係日系女仔極之唔現實淨係求可愛嘅風格黎
出街就可以嘅..真係行山咁著實出事
其實出面有個post話日本囡囡著衫咁好睇順面又插港女唔鐘意打扮
又唔諗下淨係睇人著實好睇啦
到佢地d女朋友係咁我就唔信佢地頂得順
一換季就換哂全屋衫+化妝品
仲要每出一次街行一下就補妝補髮型..

成日覺得呢類真係得㗎仔㗎妹先著得好睇
不過呢啲好煩 一著就要成身襯

森林系文青依d風格本來就係日本人搞出黎嘅
而日本人著重外表d details
化好哂妝set好哂頭咁
所以先襯到咁好睇
再加上日本囡囡現實中嘅 絕對細過港女加上身短細細粒先有好qq嘅效果
但係兩登唔係唔鐘意人化妝架咩係香港見到港女仲唔插死哂d港女

兩登好多人都係跟風狗，人鬧又跟埋一齊鬧
咩都係港女錯㗎啦，其他地方女人就唔同
隔離話德國冇希望個po先奇怪，我原本仲以為係講難民政策

阿銀一直都收後宮
同完madao又同大猩猩，仲要同土方成日拍gv封面

動畫竟然有hehe場面

和尚

佢好可愛 你唔會捨得

係喎仲要加副眼鏡
張圖件褸幾靚

仲要中長頭髮
有鬚鬚更佳

條褲做乜鳩
呢張圖唔似文青 似日本風多啲

你甚麼時產生了我會憐香惜玉的錯覺

between 鬚鬚配咩look都係加乘 但只能夠係貼服鬚鬚

笑死我

都係
因為冇眼鏡
加返眼鏡就明顯返
不過都唔排除眼鏡係文青本體

老公美腿🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

我覺得文青本體係眼鏡+癌症帽+布袋

本來想話眼鏡係本體，但

打你

最鄙視d所謂文青
一係就鴛鴦蝴蝶派, 冇政治覺悟同階級意識學咩人扮知識份子
偽文青就仲on9 中學學歷, 字都唔識多隻學人扮文青, 唔知醜

龜頭bob 見到佢個樣就想笑
呢粒都係肉丸 啱侵仔

冇大學學歷, 外表U
世界死剩佢一個都唔會掂佢

睇下唯唯幾享受，可能對男人功力一流

你讀哲學應該好多同學都係文青look
我諗真係有文化修養嘅知識份子應該唔會咁打扮
好似啲有錢人反而係真豪氣 扮大牌嘅通常係垃圾中產

兩個都係人間垃圾
唔好貼出黎污染我眼睛

bob好似係大學畢業

唯委

但個個時代既文青似憤青多d
你話國際視野 政治覺悟其實唔會好過依家d人
個時都係咁啦 一種得團火既憤青
一種口裹說不 淨係識出幾篇文呃like 但就咩都冇做到
有幾多個做到抽筋 梁啟超咁呢

阿BOB一醉就搵男人又攬又錫
好懷疑佢男女通吃

sorry囉

我借用"鴛鴦蝴蝶派"姐 講緊2017年

請勿自行對號入座

吱

彭乳硬

櫻井bb

哇 偷偷地收埋啲咩好野

動L

推倒我啦

地方的文青在這裡
點擊展開激情對話
黎啦 我好多時間同你鋤鳩

ko b

奈巴文青

我老公 濕晒啦

我以前中學一日睇幾本小說 算唔算文青

櫻井b識韓文? 寵寵寵

乳硬係淫0 撞號了

大剎風景

咁細條
了牙咩

我比佢更淫
佢為左我做一

日文易好多 韓文啲發音讀到我想爆粗

我真係信奈巴係文青 我留意咗好多 發覺奈巴識好多詞彙

要咁大做咩 夠用就得啦
Btw

長緊要過大 好似係

多謝

上水

好勁呀日韓都識

寵

市價好似重要d
當然仲有實用面積，地段，交通等等

要b

秋秋起好想食煲仔飯

點點

煲兒子飯

煲要b

煲點點

食飯會飽
食藥會好
食咩會行黎行去？

食q
已秒 完

點解你會知
頭先笑死我

蟻多摟死象

兩個小淫受一碰頭就打情罵俏

個post係咪個個都知

因為我聰明
聽過

點解我識左你成日月都發現唔到既

旭熙咪咁俾吓面
半點笑點原來咁低好萌

旭b

要b 好細粒

係咪曲線讚自己可愛
其實都係睇樣

哈比

咬你

諗起黑男之前搵嗰個仔仔
旭熙啲少女心 但你唔係鍾意猛一忠犬照顧你咩

身高同性格違和max

嗰個好正

我真人同網上係兩種性格…

人格分裂

可惜我有男朋友了

咁你真人咩性格?我覺得你係火爆衝動型

我內心有好多人格。。。

竟然唔要猛一 上上品來的

唔係
我都唔識講係點

邊個人格係我細佬

放心呢度好多人都係人格分裂 不要bb有好多伴

我要我要
比晒我

花生

而我係不要b

未登場人物有
檸檬
蘋果
蜜桃
星星

太好了

太貪心了 呢度仲有好多小受受

我記得你講過係不要體重一倍定兩倍
奈巴係真正嘅肉丸 肉彈

召喚小花生米

人格不存在

咁要b係唔係我細佬

花生同我都係

係我既ff入面 奈巴係肌肉 才高八斗 一米八
英俊瀟灑得黎帶點文青feel
而家冇啦

Musk 錫晒你

奈～！奈奈奈～～！！

你唔好破壞我哋對你嘅ff

#b

無了無了
咩都無了

唔好聽佢鳩up 我記得奈巴講過高過不要 係真正嘅bear

玻璃心碎

求認識

但要同奈巴玩水地獄㗎喎 不要頂唔頂得順㗎

唔好傷害我要b

清純的meee不知道咩係水地獄…

#1.6m #85.5 kg #水地獄

我住個度有個混血小朋友原來已經升讀中學
對眼好靚個樣好受好想佢做我細佬
仲要拎住本係圖書館借返嚟書成個感覺都好清新

撞埋去 偷偷地換佢本書做bl

個樣好受正呀
一定好靚仔

過多幾年可能似1仔，佢高得好快
幾個月前見佢仲係好細粒，而家高咗有一個頭
不過香港D 0仔都好高，旭B你等多幾年就得架喇

我驚比佢父母鬧死

五官好標緻
應該唔會走樣
希望

會…
因為我都會…

講緊你呀要B

冇圖冇真相

無留言一排 大家又齊齊ff

今日食蒸蛋

不要要轉型做強受

唔使靜候啦太高就唔可愛

我都係食蒸水蛋 不過加咗啲豆腐落去

乜都唔加

我地嘅奈閱cp呢

食飯了

又嚟

要b係受保護動物

我要橫刀奪奈

閱巴係高冷受

唔知點解覺得好得意

不要bb j圖

猛

呢個係半點bb同不要bb

呢個係侵仔 (口交)功一流

點解派膠俾我

喵

右邊係唔瞓既要b
左邊係瞓到 死豬既我

可愛到暈呀
好想養貓

養我地兩個仲好

你兩個太高大
我想要抱貓玩貓摸貓肚仔

我地都識得反肚
又識得傲嬌
又識得嗲

你哋三隻bb 飲奶奶

成班喵欲求不滿 餵奶嗰個係奈巴

不要bb說好的一拳一個呢? 未打先暈

嗰個都唔係我

真係好得意

頭先重睇見到薑檸樂條片 好好笑

好qq

見到貓就想摸

抓你

好想抱呀

大左既主子都好可愛
肥大既主子更甚
依排涼左d冇咁抗拒人抱同摸
瘋狂非禮佢地個肚仔

而家涼咗主子肯俾我攬住瞓

好羨慕

隊塊面落佢肚仔係咁轉+錫+大大索陣貓味

我會用手大大力搓佢個肚+蚊佢啲毛+鍊佢個頭+搣佢面豬啲肥肉+攬實禁錮唔俾佢走

出爪

唔會 佢係乖豬嚟

越講越想養

你哋只要發動技能就可以捕獲一隻

養me ?

不要咁可愛 1呎貓籠夠啦

lokibb個背影

要B要同半B一齊，1呎唔夠

愛的力量

FF15
真係可以無限FF

王子好正 好cool
重有個uncle

最正明明係不死將軍

我迫死要b

侵侵

侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵

準備落街食薯餅

薯餅 薯餅薯餅薯餅薯餅

我又要。。。

(一腳踢開)

我買比你食

嚟啦嚟啦不要bb

侵仔唔準蝦人

我畀人踢。。。

姐姐
抱抱

咬侵侵

唔好

我又抱

唔歡迎你 (潑滾水)

櫻B
唔好再同班人理論喇

比你偷睇哂
都知上連登勿認真 但係咁多人鬧搞到我好懷疑我三觀係咪有問題

人地都想抱抱 (被踢飛)

咬哂你地

一直有追個PO啦，之前已經見到你留言
我都同意唔關小朋友事，但始終我唔係樓主唔會真係深切明白佢個感受
佢老豆同個死二奶真係賤到應該要凌遲

好呀，咬呀快D咬

(咬)

如果侵侵一直都咁可愛就好喇

我唔可愛

咩po?搞到我想睇吓

我都覺得侵仔有時幾萌 好似呢隻喵

唔準蝦人 好似喪屍咁咬甩侵侵塊肉（咬）

我先係咬人個個
咬返你! (咬)

唔睬你地

其實現實既侵仔係隻恐龍

真係好似

冇錯

痛

《玩壞男孩》給腐同志看的BL片

有冇會有興趣睇呢類

唔鍾意 虐待嚟嘅

細個有個傻仔推我之後收到律師信
要寫道歉信比我又要係全班面前道歉下年都調左去讀垃圾班

推吓你咋喎就咁大件事?
你媽咪告佢?

好驚呀

唔得喎清

點解呀獨行b 個眼神係衰啲但個樣好得

都係茶B最好

眼殘以為呢個係侵b老母

結弦bb

嗚呀好正好正好正囉!!!!!
佢一定係GAY!!!!!!!
嗚呀要save低慢慢J

再老少少就係

奈巴有冇個gif條片?開心些牙俾大家一齊J

btw 個鬼佬個屎忽好正

奈巴

ko b鍾意呢類？
邊度人嚟㗎

我鍾意佢個樣 好受
佢叫羽生結弦 好正㗎佢

咁侵仔都幾慘…

又要我抄返結弦BB啲珍藏出黎 btw呢條片我J左幾年

一開頭好自信咁講英文 後來吹唔到落去就好無助咁搵翻譯
好萌啊

我記得佢英文唔差架
apple pen個個就…

原來係佢
gif好似靚仔啲喎

所以反左面 但佢幫你維權個陣好西利

我發現ko b d cp觀同我好好同
我個人比較prefer 速度松同年中松～
所以最新一集官方派糧

雙刃刀黎
但同時你達唔到佢要求…

係 不過老豆達到哂要求都頂佢唔順

結弦BB好正呀

(hug)

有咩柒得過interview 先知道自己send錯cv（拎我fd份cv 黎改 佢問起我先發覺有part experience 唔記得改）

嗚呀好過份呀基情四射呀好正
奈bb說好的片呢?

我咩都啱其實
甘b好耐冇見了

咁又係幾柒嘅

片呀片呀片呀

咁你點答佢？

我CV係請做hr d人幫我寫

諗起我張CV一片空白...下年都唔知點算

我話唔好意思 send 錯cv 之後佢黑左面

冇番pt /intern 扮下野咩

半B你以後真係要CHECK清楚，呢D野唔好大意

我而家仲有份in 4點9 一樣錯cv 去唔去in好

正

我都係 煩少樣
最多之後再細執
主攻portfolio

幾錢

係佢問之前主動比張新佢囉

邊有電腦同printer

佢冇收我錢
如果請得成係個間公司比個費用
但未必有出面收錢/直接識人幫寫咁好啦
只不過想煩少樣先咁做

咁主動同佢講返 好過佢問到你先講
不過都…

柒到核爆啦今次

之前我見有人開po幫人免費改CV
facebook好似叫方丈HR之類

pt個度好耐冇返, 但佢冇話炒我所以都仲可以寫"20xx to 2017"
有intern

唔鍾意搵人幫 欠人情好煩
明碼實價先最好

俾奈巴瘋狂無視 哼我自己搵
好正呀

GPA 4.0 好勁 學霸

讀咩先

我點會有片係手

我而家都乞緊食

所以下年轉科

讀咩都難拎4.0啦唔係㗎咩

好啦 我以為你知邊條片

我乞都唔夠食 獨行bb

好正

你咁可愛唔駛乞
我呢啲窮毒柒
天橋底見到嘅就係我

我可愛

天橋底唔錯 陰陰涼 有瓦遮頭

但係點解我家姐係男人婆嚟嘅
真心膠嘅男人婆

中文正呀
我都幾中意文言文 但係讀呢科除左老師or編輯都好似冇乜出路

我都係讀arts
但而家做九唔搭八既野

讀嘅嘢同做嘅嘢不嬲都唔拉間多 好似係
除非係讀專業

櫻B有冇睇戈登巴打D PO？好高質
編輯人工低時間長壓力大，老師
完了吧如無意外

半B畫畫係咪好勁

Arts 是中文 修歷史

最憎文言文

o) 我都係讀文科但做緊啲無出路嘅嘢

其實我都鐘意畫畫（動漫果d) 但好柒

下年一齊考政府工啦

鎮樓cp
好甜呀

死圖 係咪海因?

好高質 多謝甘b
讀文科斯文啲咁 好似係

係海因

我都係文科 都係冇出路
獨行bb我同你好似呀

如果我搵到個黃景瑜 我做一世咕哩都願意

獨行b=黃景瑜=獨行b=黃景瑜.....

歷史
我願意做一世景瑜bb嘅賓妹 可以幫佢洗底褲 大大力索完先洗

救命 好正

兩為一體 我地唔會分開

一樣

半點係咪好想做隻喵 可以緊貼佢嘅胸肌

係
心情好就錫錫
心情唔好就出爪
瘋狂同主人瞓覺

我同你同半點都係歷史JJ

仲可以睇主人沖涼 啲喵好識食㗎成日裝人沖涼同去廁所

ys!!!!!!!!!!!!!!!! 我都係呀!!!!!認真
一係動物 一係初生嬰兒
俾呢兩樣生物包圍好幸福呀
但我冇資格

話說
有冇人知道黃旭熙bb去左邊
定係改左名我唔知

嗚啊我想做獸醫
但係我唔中意理科 我淨係中意小動物
小朋友真係不了 我有fd做幼稚園老師 比班小怪獸玩到殘哂又唔可以發脾氣

動物都只係想初生
我都好想但呢世都無可能做到
初生嬰兒係我係世上唯一熱情嘅嘢

文言文幾正
最憎係依種

同女人心理一樣難捉摸

獸醫好有愛心咁 可以去啲動物診所做姑娘
唔係幼稚園 係初生嬰兒
好可愛

其實…真係鍾意既做義工會好d
幼教/獸醫個d好多都係唔鍾意小朋友/動物先做到落去

ko b感覺好適合照顧動物
初生嬰兒係最可愛
亦都係最脆弱 抱都唔敢抱

旭熙bb喺我個心入面
講完自己都頂唔順

我想做拯救瀕危動物嘅工 但冇咁高資格
我淨係鍾意4歲以下嘅bb

動物咩類型我都鍾意 我超鍾意動物 好幸福

旭B努力搵緊忠犬攻

我都覺讀某一科會有嗰樣嘅氣質
我有同學讀音樂 學咗勁多樂器 父母都係玩音樂
仲去埋巴黎讀 好有氣質

嗚呀真㗎?好開心呀

問過我未

旭b蝦我

收皮啦旭熙

D小朋友好乖

旭B唔係要做一咩？
你攻得起黃景瑜咩

荒好靚仔

好乖豬 小正太

茨木反攻

狗崽

妖狐

博晴

兩樣都好好蝦

文史哲齊哂

唔好忘記仲有社會科學

想自修心理學

我直頭想出去進修心理學

唔可以
黃景瑜係我老公

感覺自修都ok 反正唔係要做專家

係咪呢個?

好變態

點解想自修心理學?我識人都係自修心理學 成日同佢傾計佢都會話 拿你頭先個反應根據心理學blahblahblah...

放野食係佢地面前, 佢地爬近個陣抱走佢地
遞玩具比BB, 佢拎上手就搶走

買教科書自己睇 搵公開課程d片, 同埋亂入人地d堂

走開

我有4個老公

我想進修社工

sociopath自修心理學同帝王學

我阿哥又係成日都咁講
一見到bb就會話 我只需要半吓ko
又對佢哋舉中指

呢種人好煩

獨B想做社工？

諗住個路線係咁 岩唔岩
概論>認知心理學>社會心理學>精神分析
>腦神經科學>精神病學

奈巴又係自修心理學?

唔想，但起薪高，穩定，每年又跟pt跳

肉丸唔止心理學 其他野都可以搬到理論出黎

對既人多數都......

勁煩 成日話呢啲反應係有得解釋
又會話同人溝通要運用邊套邊套心理學
真係當正自己係專家

要讀到碩士同埋要副修好多野先人工高
因為太多人競爭

但你學到既知識真係係日常生活見得到, 套得到落去, 真係好開心好有成功感架

我會聽到好炆

唔駛做社工，都日日對住好多

佢讀得心理學就應該知道好多人係唔會鍾意佢個套
好鬼煩

我就係想讀個master不過好貴，要十六萬

放幾本補充練習係地 做唔晒唔比媽媽抱
只能夠用電腦同alphago玩

讀到碩士我寧願做心理咨詢/乜乜治療師
社工對親d人都係最慘最有問題...

佢都係咁講 佢話若果運用嘅心理學係測中對方心理好有成功感

我地好少應用 但好鍾意解釋

好似我細個咁

真係好貴

應該係睇咩範疇 我覺得係煩多過慘 做社工真係要好有耐性

岩岩睇完《搞也搞不定》
輕鬆校園短文
寫得幾好笑

我家姐都係咁講 佢話每個同事都已經冇咗heart 每日返工打卡冇心幫人

我想做神棍 佛學，經濟學，心理學都幫到我

唔係歧視或者冒犯, 但得罪講句
低下階層已經超難相處, 好似唔識控制情緒咁
講野又難明同d行為好奇怪,畢竟佢地比較困難
仲要加埋係老人... 點搞

佛學讀過

佛學睇唔明

最慘係想讀物理但奈何個人太蠢
睇到眼都突

下一個蘇民峰就是你
蘇民峰話做神棍搵到好多錢 佢話俾咗本支票簿女友 銀碼從來任佢寫幾多喎

佢套理論個問題意識係 苦
就此展開既討論就係四聖諦
講完成套理論, 所有野歸納起黎就係三法印
咁理解就易好多

係都我做先

其實社工好多範疇 我家姐話讀嗰時就要揀邊個 通常出嚟就會做返
本來想做南亞人士同家暴 但家暴要直屬社署所以放棄

南亞人

係咪南亞人

依家專攻讀心，行為心理，說話技巧，微表情 之後睇下走邪教教主路線，倫敦金定騙財騙色

可唔可以騙我色

倫敦金啦 邪教教主行出黎太柒

騙財騙色我都做緊

性交轉運

好宏偉嘅夢想 同教徒性交轉運

香港...信得教個d仔個樣都...

大師可唔可以幫我轉轉運

係叫所有男教徒 互相轉運
圍成個圓圈咁性交
幾百人份既練成陣

都有4
利申唔信

奈巴創一個hehe邪教 只準高汁仔仔入教咪得

死啦 我仲諗住萬一連賣保險都冇我份嘅時候就走去賣倫敦金添
侵b唔好同我爭飯食 好嗎

不如開sauna仲好

有啦 咪時裝界

練成陣 分分鐘練出合成獸

我要做律師

係喎

sauna要交租 又要驚差人放蛇

去外國入gv公司做

諗起馬天佑

可以品嘗入嚟見工嘅仔仔

不過有啲好低汁

google完先識

低汁咪唔好見

邪教好d 專門接收d比耶撚趕出家門既年輕hehe
之後教識佢地自力更新
又開以比個平台佢地識人
順手利用佢地對耶教既反感
跌佢地入撒旦教
再收返撒旦教人頭費

係喎屌

接收hehe好有愛 好滾動

外國同志社區真係有撒旦聖殿
提倡無神論同公共政策世俗化, 教育性解放
係好好既組織

另外亦都有收容lgbti青少年既機構幫助佢地得到住房

撒旦教既教義根本正常到不經再正常
比任何一個宗教都要合理

撒旦教有兩個意義
一個係黎到現代, 無神論者借用「撒旦」既名義所創立既反基督教、公民自由倡議組織
另一個係真係崇拜魔鬼, 搞活人祭同巫術儀式

活人祭
deep web

嘛 後者度度都有啦
山神/河神祭品

諗起韓國船難

完美上水～

完美秒回

而家連仔仔都識喬裝

本身個樣都唔差

係 但好勁化到個鼻型都細咗

打鼻影啫 btw識唔少cosplayer打鼻影都打到好誇張
不過佢堂眉真係畫得好靚

五花八門

櫻井b係咪好叻化妝? 我化得好柒
上網睇到好多cosplayer都係化呢種妝

難道不要bb你都識?

覺唔覺得陳法拉好靚?我覺得佢好正

唔識

今日中大open day 去8下先
(順便去lib做埋paper

法拉真係好靚

我覺得香香都好靚好甜
但以前唔鍾意佢

我都覺得香香好靚 成個樣好細緻 塊面又好細 個身又好細 好甜

仲有千雪都好靚

我平時素顏 不過以前買落唔少化妝品所以都識識地

千雪BB
我為咗佢特登睇EU超時任務，幾好睇
知唔知香香有咩劇好睇？老表佢戲份好似唔多
我想睇佢同BABYJOHN

真係好靚

我平時勁少化妝 所以其實唔識化

千雪好正呀真係 啲人成日話佢口大 但我覺得大得好正
佢選港姐嗰時已經覺得佢好靚
香香雖然靚但啲戲... 佢係tvb御用外國回流搵親生老母嘅角色

我覺得中長髮好襯佢 好靚 個樣好似鬼鬼哋咁

醒起香香之前有一部劇係擔正 同bosco拍 講咖啡
bosco入面仲有少少基情賣腐

又靚又有內涵嘅女仔真係正到
而家香港演藝界講得出嘅靚女真係越嚟越少

GOOGLE過，個陣香香未減肥唔靚
佢瘦咗之後真係女神

而家求其五觀端正都做到IG女神

bb cream 眼線就已經夠啦
化全妝化半粒鐘 邊有咁得閑

因為多厹，見胸大肯露下就係女神

仲有唇膏，有色潤唇膏最方便
陰影粉買到返嚟剩係用過一兩次就懶得用

又靚又有內涵我淨係諗到千雪
又冇架子 又唔釣金龜 又讀書進修 而家男友係竹馬嚟 嗚呀

男神都係

係呀佢而家瘦咗好多 個樣仲突出

我平時唇膏都唔搽 落妝實在太煩 而且平時都係柒頭嚟
我以為茶b係超貪靚好叻化妝嘅女女嚟 原來又pure又true

其實男女都係 但男真係靚仔級數先做到男神
但女就露吓腿露吓胸已經係女神

苟姑娘同香香都好靚！
唔知點解硬係覺得tvb嘅男藝人都有種柒味，但女藝人就好好多

我血氣不足唔搽唇膏會成日比人以為有病
我都想化妝好叻，可以日日喬妝
但現實係我又宅又毒

男真係要靚仔先係男神
不過男女對靚仔定義又會唔同
但女神好明顯只要露大胸就可以

茍姑娘之前肥到咁都唔係好差
佢瘦個陣又靚又有氣質，冇得輸

tvb而家d男冇乜邊個有討論價值

我覺得就男仔就算本身柒柒地 個髮型好睇既話自然靚仔好多

我啲化妝品擺滿哂成張枱仔
但係好少用 有啲買左幾年用都未用過

有時比包裝同顏色吸引就買咗
但好少用

苟姑娘好靚皮膚又好但我覺得冇咩女人味
我鍾意法拉嗰種 真係好正

agger
頭髮好緊要 同埋個鼻都係
有個靚鼻成個樣即刻加乘

你哋個個都鍾意儲化妝品
我鍾意儲鐵罐同筆 但儲到咁上下就會掉晒去

我鐘意儲書唔睇扮文青

以前唔覺得法拉靚，好似係結婚之後先開始覺得佢靚
行出嚟成個感覺都好正

而家港仔好多都整咗韓仔頭
仲要係男團個種

我都好鍾意儲筆，屋企勁多筆，仲多過化妝品
書通常去圖書館借，但最近執咗書櫃，又可以買喇

孔劉頭 一開始覺得好師奶 睇耐左就覺得幾型 不過唔係個個都carry得起
我最中意男仔微捲果隻 黑色同栗色都好正

我要砍掉重煉

我以前都好憎佢 因為套衝上雲霄2佢同吳鎮宇一對嗰時睇到我好嬲
但之前佢同子華神套舞台劇嗰時突然覺得佢好正

我都係勁鍾意男仔微捲頭 好正呀

其實識化妝真係好重要
點解d人會覺得日本囡囡韓國囡囡同台灣囡囡正就係因為佢地識打扮

唔係㗎都有用 男女都係有個靚髮型成個樣即刻加乘
最佳例子就係heidi 佢一轉中長髮靚咗十倍 佢以前長髮一啲都唔好睇

個角色好煩膠，不過個陣已經覺得佢好靚
再之前完全唔覺得佢靚，鍾嘉欣靚好多
但而家唔同晒

BABYJOHN之前個微捲頭好靚仔

台灣囡囡識打扮
係街真係唔覺有靚女

氣質女神Hebe

我女神們 如果真女神既話素顏/淡妝已經好好J

咁係街上睇到嘅日本囡囡同韓國囡囡都唔算好高質嘅
不過比港女確實係肯打扮嘅

HEBE

見到結衣BB覺得好治癒

我學校啲韓妹個個都好高汁 有波有腰有腿又白又滑又高
相反好多日本妹都哨牙

不過我地學校少日本人 可能高汁果啲全部冇黎

我同我D FD識嘅日本妹都算高質
韓國唔知，冇去過
成日覺得韓妹身材一定好好
我有個崇韓FD話識睇一定會睇中學生，因為全部係最天然最唔靚

我而家好憎鍾嘉欣 以前覺得佢好pure

去一個唔屬於自己嘅地方(中大) 感覺好怪
但又要趕paper+ppt

結衣真係神聖不可侵犯

就好似我去港島咁

我覺得日本仔仔冇一個專一 個個都超花心

睇漫畫J下好啦 做人唔好咁多ff

獨行bb 我都係
我去港島區會周身唔聚財 太毒冇計

黎港島搭叮叮扮文青 唔錯嫁

尤其真愛一生嗰啲
我咁大個人淨係遇過一個真專一仲要係靚仔 覺得佢女友好幸福

我成世人都未搭過叮叮

ko b
好似鄉下仔出城咁
人地個個西裝骨骨
自己就油頭粉面

仲要輕撥頭髮 影埋啲不經意相
再留一句文青語錄
半點都住港島?

係 但係街邊既人都係油頭粉面

秋天搭唔錯

我都未搭過輕鐵

between 查實獨行b係咪真女?點解愈睇愈似仔

我都未搭過輕鐵
長期係MK打滾 屋企行落MK半粒鐘

好幸福呀 點解

港島區都大把油頭粉面嘅人

好羨慕
這些機會
永遠冇我份

好仆街

黐線㗎佢
垃圾蝻亞狗

淫亂週末

我放完兩日假了 今晚又要開始返工

(咬你) 等你可以住醫院

可唔可以用第二種方式
例如脫月一

你淫亂 淫亂呀

一齊渡過淫亂淫亂的週末

淫0

淫0係度
召喚我？

正太

今次麻麻 左邊好白淨

旭熙好有潛力做金魚佬

好淫蕩 要狠狠教訓

女版阿源就係我

上次嗰個正啲

好正 同我好夾

你講我

笑什麼 大家都是油頭粉面

我唔係喎

圖呢 有圖你話自己5**都得啦

我係神

不用分那麼細

去完中大 又變厭世mode

極懷疑旭b正太控

點解

隻揪！

無乜野 諗起自己當年中學(懶係)發奮入中大政政 結果兩次dse考得15分 (combine cert+best 5)
e+入左polyu speed又唔爆盡過4 又要去中大呢個唔屬於自己嘅地方做paper 覺得自己好矛盾

可惜父母年事已高 暫時唔打算讀master
speed就拎個好成續畢業 將來係點就遲d先諗
trans去ugc個d就算啦 難度超高

又講呢d...

不過今日都算係咁
總算入到去崇基圖書館睇下d英文教科書出版社出左d乜嚟玩9d學生

你都唔洗留係依個地獄

我當年都入唔到想入個科

仲洗懷疑?我諗直頭有正太控三隻字鑿喺旭熙額頭
正太=旭熙=正太=旭熙
景瑜=獨行b=景瑜=獨行b

啲圖好正好match

其實我係想講戀童

咁侵仔想講咩?講淫蕩的仔仔們

旭熙應該冇咁變態掛

奈巴回啲gif成日都笑死我

淫亂星期六

I'm at home~ on my own~
Check my phone~ nothing though`
Act busy~ order in~
Pay TV~ it’s agony~

Oh~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!~!

I may cry ruinin' my makeup...
Wash away all the things you've taken...

小心啲呀旭b

半點不留人
自有留人處

屌 痴撚線架！！！
點解有人可以咁撚完美
究竟由細到大都係一個靚仔有咩感覺

如果我太煩膠 請話我聽
但呢張真係好撚正呀

唔會煩膠 最好一個鐘就貼一張景瑜bb
究竟邊個可以得到景瑜個心俾景瑜寵幸呢

不過後面嗰個邊個嚟?好似幾正咁

變態仔旭熙

我

已經見唔到除咗黃景瑜以外嘅人

佢係我嘅

佢後面嗰個係你? 原來獨行b係咁高汁
仲話自己窮毒柒

屌冇嘢喇原來你話係你可以俾景瑜寵幸

ko b.....
送俾你

笑咗

好似有人召喚我

好似女

(掉雞蛋)

侵侵竟然唔掉臭蛋

因為侵侵錫我
有就住就住

唔值得我整臭自己隻手

蝦半點

細佬

要B又咁夜瞓

哥哥

我覺覺豬啦

乖 早抖啦要b

咁就乖豬喇

侵侵唔瞓

侵侵你一日究竟瞓幾多個鐘？好似唔駛瞓咁

4~5 唔係需要瞓幾耐而係瞓到幾耐
有時瞓三四個鐘就自己起身仲好精神
然後下晝就開始攰但要瞓個陣又瞓唔到

聽ko b講試下冥想，可能瞓得好啲

侵侵瞓左都要比我嘈返醒

侵侵侵侵侵, 侵侵侵侵侵侵侵侵

mindfulness 試過

侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵

侵侵 侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵

薯餅

薯餅薯餅

薯餅 薯餅薯餅薯餅

大快活?薯餅?
大快活!

薯餅薯餅 ???

大快活大快活

侵侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵侵侵侵
侵侵侵侵侵大快活

去食早餐了

食完早餐了
好好味

呢兩日天氣都好好

茶bb 早晨
好好但超乾

KO B早晨
乾好過濕痴痴
不過真係要搽保濕cream

去飲茶茶lu

今日心情好著修身加細碼裇衫

我到底係想講笠痴痴定濕笠笠

果然1呎貓籠都夠你住

笑咗 1999嘅極致

淫蕩的軀體

推爆啲淫0

淫0冇資格推爆淫0
不要bb記得唔好食奶黃包 你對奶咁敏感

我又諗起泰國個兩個GAY定人妖打交

直男都會睇hehe 動話之類有冇問題？

無

有…性功能障礙……

琴日終於得閒出信和買書書
有糧食真開心

屌
我背囊上隻比超公仔甩咗
屌
唔見咗啦

一定畀啲細路一下扯走咗

唔會呀 呢啲叫腐男

唔好喊啦不要b
姐姐氹番
下次唔好掛公仔係袋到..

我中學嗰時都成日去信和 仲買過一隻高達seed歌集珍藏

pikapika rip

唔係腐男都睇得hehe咖 我間中都會睇下sheshe
between些牙下aimer首あなたに出会わなければ ～夏雪冬花～
本身係夏雪密會ED 但係個pv好sheshe拍得好撚靚 (首歌又好好聽)
出左咁多年比我丁足咁多年

好正常，絕對冇問題
一齊討論有咩好睇

我都係
個陣好鍾意SEED
阿斯蘭卡加莉

好慘豬
要B乖，姐姐抱

嗚呀有kiss鏡頭 我閒時都會睇sheshe

嗚呀上當年我真係J阿斯蘭J到出血
夜晚唔瞓上網睇阿斯蘭 仲因為佢變咗長髮控一排
因為製作人員鬧不和搞到阿斯蘭冇得同卡加莉一齊真係好憤怒

最後個kiss真係好溫柔 成個pv拍得勁唯美
我BGBLGL通吃 (雖然少睇GL) 只要有愛就沒問題

比超從此就孤零零喺街度俾人任意踐踏 受 盡風吹雨打 結束佢短暫嘅一生

我冇睇過seed 果陣好似小學
淨係睇過00同埋AGE 00好好睇啲歌都好正
AGE我覺得好膠... 但係為左聲優所以格硬睇哂50集
聽講鐵血的孤兒幾正 諗住遲啲補

有人愛過 總算無憾

兩個女女錫錫都好唯美 雖然唔夠仔仔錫錫美妙動人
我都係BGBLGL通吃 故事吸引人獸都吃埋

真飛鳥先慘，主角變閒角，仲要個角色極不討好
我唔理
阿斯蘭最後一定係同卡加莉一齊 監督我DLLM

我唔做人了

想死
唔開心…
本來今日好開…

00我已經好努力睇但都睇唔落去
AGE更加
搞到我驚鐵血的孤兒又係伏

唔開心到連名都睇錯

00fans here

又唔覺意暴露年齡添
00首主題曲正到黐線 到而家我都loop緊
不過都唔夠seed啲歌正 好少可一套動畫9成歌都係正

認錯我係ko b 打你屎忽

SEED太經典，幾乎全部都好好聽
就算之後個套垃圾DESTINY D歌都好正

好似好好捏

真飛鳥真係最失敗嘅男主no1
最後都要出動返阿斯蘭嚟救收視
我心目中嘅阿斯蘭卡加莉cp已經孫都抱埋

見到Adam

雖然冇睇過seed但係有聽過佢啲歌

我反而係主睇Gundam

同感
好好肉地

嘩頂好懷念呀

乜鳩ko姐 叫到我勁老
叫櫻井就b 叫我就姐

00啲角色歌都好好聽
鋼錬啲OP九成都好正 特別係2009年果版

我都想講
不過KO B你之前冇上嚟個陣，我地成班好似變咗孤兒仔咁好慘

就快叫你ko姨

00我都冇睇過 雖然裡面紫髮嗰個好正

嘩嗚呀我流血不止喇 個屎忽好正呀

吾系甘架

ko妹妹呀
我叫你姐係尊重你
既然姐姐你咁唔領情 亦都唔好怪妹妹我唔客氣

男同女嘅分別
我係睇仔仔㗎咋

我就係為咗佢睇
佢係神谷洛史配音

突擊自由流星號 好好J

講開高達又諗起擼擼羞
上年又話復活 而家好似除左總集篇劇場版之外就冇乜消息 (不過都好過冇)

見到有PO講魯魯修劇場版，話改咗……
唔敢睇
諗起朱雀就好嬲，點解要咁對魯魯

邊有咁誇張 茶bb咁俾面muak

我記得中村好似係金髮果個 中村係我果陣時既only one
自從睇完守甜就勁中意中村 (而家都係)

我其實仲有啲啲青澀

同00飯 我發現我唔識得搵p站嘅id...

ko b係我地呢個po既靈魂人物啊嘛
果陣第一個po就見到你 簡直就係元老級人物

洛uncle

我都鍾意肉村
個陣睇大振，阿部明明唔靚仔但經由佢配即係靚仔晒

老屎忽

吾你老母
系你老母
甘你老母

不要妹妹咁萌氣已消

洛叔正到爆
Age 入面嘅叔版奶茶都好正
高達令我成為叔控
說好的受控加神谷飯呢？

之前個劇場版 (亡國的阿基德) 真係麻麻地
但係TV兩季一直係我心目中既神作之一
between好多我覺得係神作既動畫 之後出既劇場版都令我好失望 eg PSYCO PASS

KO B貼最多圖同最興奮 有KO B個PO永遠唔會沉
記得櫻B都SHARE咗個本寫真

紫髮真係好正
又中髮又眼鏡

咁唯美嘅仔仔教人如何不興奮
係咪啊啊啊嗰本寫真

而且提子是男的大概
男的也好...
不過人地有鐘意嘅人 雖然...

更加唔敢睇
其實我唔想承認魯魯死，不過佢死咗會合理D
D神作一出續編通常都好爛

屌我都係啊 age之前未出之前睇個pv已經伏伏地 睇果陣真係睇得好辛苦 小學生揸高達
但係我有好多朋友都話鐵血的孤兒好好睇又淚奔又咩咁 搞到我好心動

其實age02係ok嘅
想試下睇age就直接睇memory of eden啦
鐵血的孤兒我都想睇 但係比人劇透完第二季個結局就....

age真係 一見到個畫風大逆轉已經冇性趣 成班小學雞
我都見好多人話鐵血好好睇

你地快D睇鐵血，睇完話我知好唔好睇

AGE睇哂50集 真係不了
有部份係好睇 但係整體都麻麻 (比起00)

我就係諗住問下你地伏唔伏

我家姐睇過話真係好睇同好熱血滾動
但個畫風我始終冇性趣

好靚

可能SEED之後太多伏，搞到唔敢睇
SEED真係好正

而家開始你先係妹妹
如今已經唔係往時啦

AGE=辣殺

好治癒嘅景

咬咬

女裝定童裝?

有 擺明係gay

又話180
一下就扯得走

侵侵侵

原來奈巴係gay

好多絲仲man過gay
最憎機械人既動畫
我都係睇番我唱k小魚仙 光之美少女算了

活潑動人歌聲演唱會開始

終於都肯出櫃 唔怪得咁熟男男之情

我哋先係一拳一個

荒連真係好好J

磨劍

荒
連

Btw兩隻都抽唔到

你呃我唔到 我既gayder 顯示你係高汁男

原來半點有打陰陽師 我都玩過一個鐘
連要同人先正

即係姊妹 原來奈奈係0

奈巴係我心目中係猛一
Molamola

奈奈係bear型嘅淫0

奈B講過呢個PO得淫0

原來一開始佢已經表明身份 係我哋太遲鈍了

molamola成個post冇人可以比我j

大家都是淫0
不要分那麼細
奈子見過咁多位叔叔嬸嬸

嚇死 好彩唔係住上水

唔好再扮女人

乖仔呀奈B

💔💔💔💔💔💔💔💔💔

南亞妹黎
高難度左d

半點bb心碎了
仲有個閱巴俾你J呀半點

你唔係至愛蝻妹咩

閱巴係直巴定猛1

直巴

178猛男直仔

突發 閱巴係hehe嚟原來
佢唔係抖m直仔+腐男咩

我地有檸蜜飲

奈奈係咪親自驗證過?
一直搞錯攻受 原來閱奈先啱

有冇哥哥姐姐要幫佢打開新世界大門

(一嘢掃落地

你都係

世事都被你看透了
閱巴一定係高冷傲嬌型

旭熙話要做1喎

港女

-1就得

你冇社工姐姐陪住夠錢搭車過海咩

唔夠
要問啲哥哥借